又毒又7又冇朋友毒撚 你問我答

毒到冇人回

我做你朋友

浮雲哥，您還有我

窗哥教我溝女

你老味,我真係第一次見到一個毒撚port可以真係成兩分鐘都無人回

成個討論區最毒就係我

廢ching?

教我溝女

同病相憐

放你自己個tg上黎

我係油頭肥仔 多多指教

日日畀人恰

我唔夠你靚仔

我都係喎

ching 點過

你好靚仔

自己過

毒到死為止

幾時先死

毒撚一世毒撚

agggagg